究竟自信點先可以攞番？

如題
利申：追過幾個女仔 都失敗

追返d同你一樣咁撚柒既

毒撚試著放棄自信

檢討失敗原因
改進自己 提升自己 增值自己